鋼琴調音工具

請問呢個工具係咪得一個size? 謝謝